有人提出十一大訴求

無腦既人真係無眼睇
快啲揾人餵豬

正一死人頭豬，何妖講咩跟住講